點睇鐘培生約林作出黎隻秋 贏左有100 萬

輸到有30 萬我一個打佢地兩個 贏左有100 萬輸左有30 萬ok ?

地點book 瑞和街 世清做拳證

兩條好想紅嘅傻閪
簡直係一拍即合

我會去觀戰

屌 搵我代林作啦 要我扮輸都ok 時薪30 萬

培生應該係為左d電經業 大路d

林作條7頭就算9數啦

無所謂 到時鐘生想型比多50 萬我扮比佢打暈

鍾生打開拳你未必夠打

你有林作咁細粒先講啦
鍾共唔驚比你打死咩

想打輸

鍾培生除左紅底（雖然都死罪）但個人 同拍果啲嘢都無咁乞人憎
林作就真係好撚乞人憎 淨係識不停消費個ex ,人地死左又出黎抽水 真係仆街到
如果鍾生可以同打 兩個唔帶拳套 就完美

應該夠 我以前都開 睇佢身形 我好氣佢好多

派港父岀去打 佢勁大隻

港父 應該連林作都打唔贏

裕美好撚正

鐘培生 真係打過奉 應該唔洗10分鐘KO

鍾撩個唔識打 有咩意思 好幼稚

叫佢上大埔警署入面挑機 大埔警署入面有擂台 班友好撚好抽

你怎樣知道的

鍾培牛打唔打得贏曹星如

其實係，林作撩返佢鬥賣保險囉

打唔贏啦緊係 就算普通重過曹星如20-30 磅既都唔夠佢打啦 你估人地真係廢咩

世紀之戰
大師兄 VS 外賣仔

30歲
其實打對佢兩個都好 做下show 兩個都r到view 城中熱話
兩個都贏

以前打拳上個去玩 班友的確好抽

緊係打得贏，有錢咩都可以贏。

High左野 我都好抽

真係有打開拳 打無打開拳操開野個d 真係秒殺

林作 =牙達
鐘培生 =大波man

林作籌100萬開地鋪賣保險，我真係笑撚到啲腸飛晒出黎

不如搵我隻抽吖,想打鳩佢好耐,打鳩佢仲要有錢收,爽

想打鐘生定林作

兩個都得,因為兩個一齊上佢地都打我唔贏

想睇

咁西利 鐘生都打開

秒薪30萬

因為我都打開

即刻投降都制汗都唔洗出

不如玩rocky 1果隻
全香港人抽籤上台對打
贏咗有100萬 輸都有廿萬

邊個比錢

黃洋達想打

鐘生 搵我打得唔得我想要30萬呀

點打先，係唔係花拳繡腿 玩玩下果種？

林作會打先算.....

我一拳一個都得

30 萬其實吸引 佢輸就輸緊

林作應該訓埋係地，講真，好多波台友都可以一秋二

如果約光頭達，佢一定狗衝去，條撚樣咁貪錢

我都衝啦又唔係偷唔係搶 30 粒

唔知林作有冇買保險 保險又包唔包？
利伸 想同鍾培生打

咁林作都輸硬，鍾培生求其搵老豆加幾個uncle開單都幾千萬啦

你應該贏啦，咁撚大隻

大隻都唔夠操開拳個班打

有收錢架

鬥柒囉

林作個女友好正

想睇 有冇圖

兩舊屎係到搶風頭
鍾共永遠都係用錢同人挑機
扮貼地撚 但又要話俾你知 佢係扮
EG :因為佢有品味先食KFC

邊個係光頭達

快啲打鳩死林柒個閪頭

光頭達都唔識？你新香港人？

佢唔係為理念而戰嘅人咩

生哥對奶要帶bra 先上擂台打 大到呢

佢約過大波man打 冇人理佢

會唔會發展為不打不相識的真愛情侶

打柒條四眼仔啦

賣保險林作一樣輸

佢好早提出體育救港，Fit到大波Man笠水

扮狗吠ok？

你拎50 萬出黎比我咪扮囉

Boxing唔好睇
應該打MMA
唔死都可以有斷手斷腳睇下
咁先值一球

有錢你荒冇正女？
廿條裸女喺豪宅開p都仲得

佢地打mma 咪變左街邊爛仔交

俾啲骨氣啦